UEFA迫害巴塞！

整埋啲作客入球優惠，分明就唔想巴塞晉級。垃圾歐洲足協保送親生仔，重比隊羅馬我地。搞到巴塞咁真係慘絕人寰

要為巴塞平反

打到足球惡霸

抽到上上簽又係你地講

啲球迷係愛隊輸三球後重輸埋人格

一齊恥笑巴塞

你地好啦喎巴塞咁慘重笑鳩人地
但肉酸迷同屌奶星人真係好柒

笑死